柒出國際系列 霸王餐定係俾人老屈？

咩玩法 咁乞兒 都有！？

前因？

屌你老母睇完都唔知咩事
BTW人均$1200食撚左D咩
9個女仔食10800?

屌真係好撚肉酸

竟然睇晒好撚無聊

懶人包來了😘吾洗心急啊
件事係咁嘅8月22號朋友搞生日，好認真在坐各位女仔我都吾熟甚至我都唔識未見過，香港咁多人你識曬？當然我地個個都唔介意識朋友。張單每位1250，條數明白有d負擔，我體諒，埋單嗰陣都有人冇現金或唔夠錢，個個轉數快或者支付寶比位靚女最後信用卡埋單。然後開始計數，發現唔多唔少咁啱齊頭1250無左，而呢女士一開始話自己已經俾咗錢，都被少50蚊，但我哋確確實實真係無收到，亦都無人收到佢嘅錢。佢作為壽星嘅朋友，壽星一開始都信佢，首先提議佢比埋，我哋當然唔使啦，亦有姊妹提議話每人夾多少少，當然亦都有姊妹覺得點解要我地俾埋，明顯有人冇比。我哋暫且將呢件事放埋邊開始食個蛋糕，呢位女士話要先行走人，壽星都有比佢走嘅，諗諗下覺得唔對路，所以追反佢，咪表真實就所以就拍左片。然後就係你哋見到嗰啲。我就吾po了，畢竟事件過咗去。我哋爭吵，的確有失儀態因為我哋一開始係想大事化小小時化無淨係想佢俾反錢，當然佢一口咬定話冇比。仲要打我朋友，淡氣揾你落。最後我哋報警處理，警察亦到場落案。佢嘅父母事後男朋友到場，父母都相信我哋佢冇俾錢，詳細唔講啦。呢位女士父母討論後都好明白事理俾返錢我地。朋係開po都係想認識佢嘅朋友明白佢一個咩人，或者想你地知道小心此人。網絡科技發達，刻意呃你幾十蚊你地都會po啦。唔該各位，認清事實先好人身攻擊。多謝曬，有片有證🙂🙂

利申：全copy，錯字say左sorry先